又有條臭閪FB作故仔抺黑爆眼球事件 幫手report

屌你老母食屎狗大家幫手report

已report

推爆佢老母 report少個都唔得

推

急救證都無張話自己係first aider 咁搞我搵我老母打篇文都得啦

藍絲唔會理 你睇佢已經千幾二千個share

又係依條臭西

當然啲垃圾講乜信乜
最好就係搵QE良心醫生出黎做澄清 (係保障到病人私穩既情況下)

條臭西淆底加左話待驗證 繼續report

藍絲永世都係腦殘

無圖無片 得堆字就會信到十足